[巴打入] 真男人清單v1.0

1. 飲汽水只飲可樂, 仲要只係可口可樂, 百事
2. 去茶記最常食火腩飯同星州炒米, 飲就凍檸茶
3. 睇波只睇英超 (賭波而睇另計)
4. 聽Beyond, 唔聽韓文歌
5. 銀包要有五百cash(或指定數字)以上先有安全感
6. 紅燈照過馬路, 學車只學棍波
7. 一星期至少一丁 (有女都一樣)
8. 打過信長/CS/Winning, 新生代可以LOL/CS/Fifa代替
9. 電腦/鞋/酒/錶/車/耳機音響, 至少有一樣有研究甚至有儲
10. 唔鍾意揹袋出街
11. 拍拖最忌見太多

諗到再加
認真post 歡迎巴打加上

中左8樣

除左5 全中

7樣

Push

11.要有肌肉
12.要識得獨立思考，唔好盲目跟風
13.要有霸氣 唔好成個基佬咁

Lihkg冇人上

只係無人想回你

結果LIHKG都係睇名回post

Sad
有心開post都冇人回

你有冇諗過係你on9